<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Articles on 趣聞分享</title>
    <link>https://contfarmer.github.io/content/article/</link>
    <description>Recent content in Articles on 趣聞分享</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Thu, 21 Nov 2019 08:29:52 +0800</lastBuildDate>
    
	<atom:link href="https://contfarmer.github.io/content/article/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>【點擊賺錢】SerpClix-點擊網址賺錢超簡單出金攻略-20191106更新</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-1/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 08:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191123-1/</guid>
      <description>首頁 » 【點擊賺錢】SerpClix-點擊網址賺錢超簡單出金攻略-20191106更新 首頁 » 【點擊賺錢】SerpClix-點擊網址賺錢超簡單出金攻略-20191106更新 【點擊賺錢】SerpClix-點擊網址賺錢超簡單出金攻略-20191106更新 發佈於 8 月 2, 2019 LIRR儷兒 LIRR儷兒 SerpClix是目前很夯的一種利用火狐瀏覽器來進行點擊指定搜尋關鍵字的GOOGLE結果網址賺錢的方式，算是目前在網路行銷市場上很重要的一塊，有供就有需，該平台提供給業主最真實的搜尋點擊流量，可以提高業主的網站SEO分數，對於工作者來說也不用花太多時間，隨機任務更彈性，供需達到一個微妙的平衡，滿5元金直接用PAYPAL自動每月出金更簡單方便，整體的網站都還蠻穩定的。
網賺名：SerpClix 使用軟體：限火狐瀏覽器 火狐瀏覽器的載點： SerpClix教學開始!! serpclix註冊網址（可以先用google瀏覽器先進行註冊，頁面可以翻譯，之後再到火狐瀏覽器執行賺錢任務即可） http://serpclix.com/users/referrals/B6zHZos1OjRq341H9Nek5DdHjZ9rUDmi9hwO0Wxj/
1.登入主畫面之後，請右上的Login開始註冊囉!
2.登入Login畫面，請選取Click here，就可以進到註冊頁面。 Click here，就可以進到註冊頁面。 ，就可以進到註冊頁面。
3.登入Click here，就開始註冊，這時候有一點很重要~非常重要，就是一定要選取「Seller」，要是不小心選成Buyer，那就把網頁關了，在重來一次 Seller
4.選好「Seller」之後，會進入申請帳號(你的mail)、密碼、paypal的地方(PAYPAL不要填錯唷)，最下面那欄不用填，資料寫好之後按finish，即完成註冊
5.這時候會在重回主畫面，登錄帳號和密碼之後，會出現下圖，這時候把網頁拉到最底會看到「Click here to get started」，這時候就大方的給他點下去。 Click here to get started
6.這時候，我們要下載他的擴充元件（此時已在火狐瀏覽器），請選擇「Add-on Downloads」這個頁面，然後下載他的擴充元件。 Add-on Downloads
7.安裝serpclix擴充元件之後，在網站的右上角會現一個logo符號，點擊下去，登錄你的帳號和密碼
8.登錄完帳號和密碼之後，他會直接開一個網頁出來，這時就看有沒有任務了，基本上是100秒頁面會刷新一次，如果都沒任務的話會出現如下圖1，有出現任務的話會出現下圖2 藍色是google搜尋結果點網址任務，綠色google地圖找到商店點擊網址任務。 9.出現任務之後，他會要你key關鍵字，我們先選一個來執行任務，例如：我們先點擊「le-vel reviews」這一個藍框（自動複製），他會重開一個新google網頁，這時候你在新網頁直接貼上「le-vel reviews」這組關鍵字之後，你便要開始尋找這組關鍵字的網站，要是有找到這一個網站，他會顯示反紅色方框，如下圖一所示，我們就點擊這紅色方框，他會直接開啟另一個網頁，右上角會出現一個倒數計時器，如圖二所示，網頁絕對不能關掉，他計時器跑完，就會自動關網頁了，就可以繼續下一個任務。有時key關鍵字，會找不到網站那是正常的，代表你和這任務無緣~直接放棄吧 （或者直接點到最後一頁重新執行搜尋，大概兩次找不到就先放棄做別的吧）
（ 圖二）
10.網頁跑完之後，他會自動跳到如下圖所示，在右上角會顯示「success!」這就代表任務結束，並且等秒數跑完，就可以繼續執行別的任務。 success! 11.可以在官網的「My Earnings」這邊看你完成幾個任務 My Earnings
12.最低提領條件是美金4元，我們解一個任務可以賺到0.05-0.1美金，若有達到金額4美金，每個月的第一週他就會自動入帳到你的paypal，所以你的paypal帳號要寫對，不然就會收不到，附上我和副團長的出金圖 美金4元 4美金 每個月的第一週他就會自動入帳到你的paypal 自動入帳
13.小技巧： 01. 如果您們發現有任務，但key完關鍵字都沒任何網址跑出來，這時你們可以找到最後一頁，在最後一頁的最下方會出現「重新執行搜尋並顯示所有結果」，請大力給他按下去，他會在重新搜尋，這時任務的紅色網址大多在前三頁都會跑出來了。 重新執行搜尋並顯示所有結果
不是每個關鍵詞都適用： 若有關鍵字是兩個有意義單詞合成的，例如之前出現過的關鍵字「Bitcoin Resolution」，直接照打的話我這邊是搜不到他要的網站，但是如果把Bit跟coin分開，變成「Bit coin Resolution」，就有找到網站了，雖然不是100%成功，適用情況也少，但下次如果有遇到類似狀況，可以試試看這個方法。 禁止任何作弊行為，正常使用就可以累積很快唷！ 祝福大家早日出金也歡迎加入band群 我們有serpclix交流聊天室可以跟大神們一起交流，更快速掌握這個網賺的技巧唷!</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>皇帝每天早上都要「洗龍溝」，為何宮女不避著，還都搶著伺候？</title>
      <link>https://contfarmer.github.io/content/article/20191121/</link>
      <pubDate>Thu, 21 Nov 2019 08:29:52 +0800</pubDate>
      
      <guid>https://contfarmer.github.io/content/article/20191121/</guid>
      <description>皇帝每天早上都要「洗龍溝」，為何宮女不避著，還都搶著伺候？
要是說到在古代中地位最高的人物，那這個人肯定非皇帝莫屬了。在古代基本上沒有人不想要坐上那個位置，就算是在當時地位十分低的女性也都希望有那麼一天能夠做到權力的最高峰，變成人上人，再也不讓人家對她們的身份瞧不起，不然我們歷史上也不會出現武則天這位女皇帝了。大家心裡都清楚，只要坐上這個位置，那麼想要什麼就能得到什麼，除了不現實的東西，其他的只要皇帝想要，就會有人會千方百計為他尋覓來。
 要是可以伺候在皇上的跟前，如果某一天很幸運地受寵了，那將來便會享受到數不盡的榮華富貴，同時還能夠讓自己一家族都擺脫以前的命運，從而向著興盛的未來不斷前行。所以在古代就有許多既年輕並且長得也很是漂亮的女子就不會先選擇嫁人，而是去宮裡當宮女或者是秀女。她們這樣的選擇只為了能夠讓皇帝看到她們，混了個眼熟之後說不一定在某一天就會被皇上給臨幸。要是有幸能夠懷上龍嗣的話，那這前途可謂是一片光明了。
但就算是去了宮裡，也未必就可以到御前去伺候。要知道宮女的人數可是非常多的，最多的時候甚至有上萬個人呢，甚至有些宮女可能連見一次皇上的面的機會都沒有，更別說是貼身伺候皇上了。要想有這個機會，那就必須要跟太監總管打好關係，因為皇帝每天早上都會有一個準時的習慣，那就是洗龍溝，這三個字的意思也就是漱口，其實就是我們現在說的刷牙。對這一差事，許多宮女都不會覺得嫌棄，並且還爭著搶著要做這個差事，宮女們也都很早地就起床了，就是為了能夠搶到這個活，這樣就可以有跟皇上近距離接觸的機會了。
不過在古代的時候是沒有牙刷這個東西的，因此給皇帝用的水一定要有清香，如此才能夠讓皇上的口齒中保持一股清香的感覺，要是換了清水的話，可以肯定絕對不會有這樣的效果，所以就必須用些貴重的新茶葉來泡茶。在那時西湖龍井對於皇室來說是非常多的，需要多少就有多少的量，在那時這種茶葉的價格十分昂貴，有時候那些太監以及宮女都不會倒掉皇帝漱口的水，並且還會留著自己喝。
就算宮女們沒有通過這一機會被皇上瞧上，那她們也能從中撈一筆錢，難怪說這是個好差事了。</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>